Router 2揀1

即將轉pccw 1000m, 大家覺得用邊個好?

1. ASUS RT-AC68U
2. Netgear R7000

一句講哂 AC68U 定 R7000

打和又黎啦

thx

又開打和post
唔好咁啦,我驚開到post 10都仲係打和緊啦

打和啦Super

未入都估到係呢兩隻
利申 買左R7000

睇你鍾意打棟(AC68) or平放(R7000)

super

最終都係買左ASUS AC68U

要推爆舊post 先開新post 架喎

ASUS RT-AC68U
Netgear R7000

pccw 1000m唔係有借google wifi你用咩

又黎世界大戰